求itx機箱推介 （換Cooler Master Elite 130）

用緊Cooler Master Elite 130，但係散熱差，想換另一個

睇過Fractual Design Node 304, 804 都幾啱心水，不過貴咗些少（faroll 見到既價錢）

上黎問下巴打有無推介，先謝

Dan Case V3 自己砌左一部, 真係好細好正, 可以配92mm AIO 水冷

邊度有得賣呀，巴打

貴係貴左啲，但係超慳位

散熱效率如何？

inwin a1

thanks 巴

P115EA

a1設計真係正 不過佢隻牛如果係全模扁線就好了
又或者無牛跟

佢果隻專門牛 for 個無線供電

伏list 出cm110都唔知死唔死啦, cm130竟然有問題

睇下風扇有冇問題, 有冇積塵

講下
1. 乜野過熱
2. 現在部機個spec
3. 有乜要求? size? budget? 未來會否重用隻箱?

rvz03

搵到個好似dan case sfx 只係3百幾人仔

inwin a1.
inwin301
enthoo evolv itx

a1

Thermaltake V21
Silverstone RVZ01-E